美「加長電報」對华政策新戰略：換掉習近平

日前，有美國匿名前官員撰寫「加長電報」，建議美國對華政策的新戰略只針對習近平，把9000萬中共黨員區別開來。此建議引發熱議。有評論稱，這是暗示美國的新策略應該換掉習近平。但也有觀點指，不拋棄中共體制，即使換掉習也是換湯不換藥。

近日，美國政治網站Politico發表大西洋理事會（Atlantic Council）提供的一份題為《更長的電報：邁向新的美國對華戰略》（The Longer Telegram:Toward ANew American China Strategy）的報告，近80頁。

報導說，這份報告是由一名有「豐富中國事務經驗」的前美國官員以匿名方式撰寫。報告稱，要把9100萬中共黨員與習近平為首的決策圈區別對待，把中共視為一體、無差別對待「不夠細緻」（unsophisticated）。

報告認為，美國的政策應該引導北京回到習近平主政前的中國。但對美國要如何引導中國重回鄧小平時代的韜光養晦，這名前官員未提出具體作法。

事實上，對於換掉習近平一說，此前早在紅二代的政、商圈子中被廣泛討論。

中共中央黨校退休教師、「紅二代」蔡霞，此前接受自由亞洲專訪時透露，換掉習近平已經是中共黨內普遍的想法。她說：「這個想法並不是今天（才開始）。從中美貿易戰的第一階段後半段時，我們就已經議論了這個事情。」

但不少批評人士認為，不拋棄中共體制即使換掉習，換誰上台也是換湯不換藥。而且這種假設也許不存在的，也許習是最合適的加速中共敗滅的末代黨魁人選，上天所選。

你信拜登真係夠膽咁做

硬碟保平安

抄 The Long Telegraph

習近平只係最顯性將支共既陰暗面露出黎
唔代表鄧小平江澤民個套無聲狗咬死人係有利於世界

又想換返以前果啲貪官呀，跟住走資去美國❓咁都諗到

我諗拜登政府最進取都只會係咁

但點做？

中共內部政變 , 但對手係白咭？

嘜鳩字黎個標題

雜種：換掉拜登

斬首就開得戰啦
點叫換
全地球得美軍做得到
人人都知

同香港班戇鳩以為炒咗林奠就一天都光曬一樣咁天真嬌

屌你老母美國仔，我撐雜種，唔服就南海見，打你老母太西洋艦隊臭閪
唔洗旨意講和

如果你成手罪證係雜總手 或者係反雜派手度
都唔係無可能

換左皇帝=進步
美國而家仲係清朝思想?

咁已經好夠
到時等總加速司會全速前進
要做其實唔難佢地咁多資産同家人係外國
Ps牙祖做既我即刻轉會做愛登力

做低雜種大家再傾搵錢大計
明嘅收到

因為正面衝突永遠都唔係上策
勞民傷財
當年且美蘇對一對峙搞到兩邊都攬炒
差d俾日本趕過埋

如果美國識得用返相同招數
內部瓦解老共
對全球黎講係好事⋯

利申唔信拜登會咁做

江澤民笑到最後?

郁完牙侵 郁埋習仔 全面返去奧巴馬克林頓齊齊搵大錢時代

死左既人 先可以保守秘密
所以隨時斬首 或者開戰 係唔出奇

又調返轉咁講 你對家有你證據做你 咁你會唔會想做返低佢先

人人都知武肺支那傳入。
殺左咁多人，成班鬼佬咪又係坐喺度成碌柒咁。
根本唔會打架啦。斬首咪斬首囉。
都唔明班鬼佬食屎狗驚乜

但就利於民主黨全球做生意

簡單講，即係重回一齊發大財乜都得個時代，唔好講人權問題，美國自己都避免唔到下一個習近平

當然，喺肯定左美國唔會急進要中共即死，咁好可能下要中共解體，又習總入手，借其他中共黨員力拉佢落台，可能真係成本最低方法，再加上習總已經將一班骨幹清走，真係搵人接，都唔易

只係換個中國影帝習家寶，做戲比班美豬睇

葉利欽2.0

想扶值親美中共領袖

扶持一個自己人傀儡

圖窮就一定匕現
唔係習近平想唔想做加速師
而係經過江胡兩代攤開地圖時
去到維尼手上就匕現
把匕根本唔係維尼擺落去

trump都唔會瓦解ccp la, 冇ccp就冇水魚

都係果句
圖窮就一定匕現
把匕唔係維尼第一個擺落去

換邊個都一鳩樣
一日支共唔滅，一日都係地球毒瘤

唔係可唔可能問題
係佢根本唔想搞ccp

68....大家靜啲

換個老闆姐 牙祖唔會搞間公司

會殺人滅口

美國佬真係冚家剷黎

佢又唔係想食咗支那，換個有得傾唔好周圍辣火頭嘅傀儡管住10幾億生蕃有乜所謂

應該原本似係老鄧咁係預50年

但對美國要如何引導中國重回鄧小平時代的韜光養晦，這名前官員未提出具體作法。

討論完畢

換掉習近平
Deep State

根本唔會養得熟，除左日本仔比較聽話，真係咁易搞，中東就唔會咁啦